唉，想重挽，又想開新驚挽

點揀好。。。

正評 = 重挽
負評 = 挽新驚

成日入嚟負皮我嗰條友，順便幫我揀下

挽l0r

手挽我？

新驚

ok thx

Hi~ o(*￣▽￣*)ブ

bam了

同老鳳挽鞋